﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА MICROSOFT FOUNDATION CLASS. Обзор проекта [!output PROJECT_NAME]
========================================================================


Эта библиотека DLL [!output PROJECT_NAME] создана автоматически с помощью мастера приложений. Эта библиотека DLL демонстрирует основные принципы использования классов Microsoft Foundation, и может использоваться в качестве основы для написания собственных библиотек DLL.

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав библиотеки DLL [!output PROJECT_NAME].

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, создаваемый с помощью мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания файла, а также сведения о платформах, конфигурациях и функциях проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера приложений. Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например CPP-файлы сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

[!if DLL_TYPE_EXTENSION]
[!output PROJECT_NAME].cpp
    Это основной исходный файл DLL, в котором содержатся определение функции DllMain().
[!else]
[!output PROJECT_NAME].h
    Это основной файл заголовков библиотеки DLL. В нем содержится объявление класса [!output APP_CLASS].

[!output PROJECT_NAME].cpp
    Основной исходный файл библиотеки DLL. В этом файле содержится класс [!output APP_CLASS].
[!if AUTOMATION]
    В файле также содержатся точки входа OLE, необходимые для серверов InProc.
[!endif]
[!endif]
[!if AUTOMATION]

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    В этом файле содержится исходный код языка ODL для библиотеки типов библиотеки DLL.
[!endif]

[!output RC_FILE_NAME]
    Он представляет собой список всех ресурсов Microsoft Windows, используемых программой. В него включены значки, точечные рисунки и курсоры, хранящиеся в подкаталоге RES. Этот файл можно редактировать непосредственно в Microsoft Visual C++.

res\[!output RC2_FILE_NAME].rc2
    Этот файл содержит ресурсы, которые нельзя редактировать в Microsoft Visual C++. В этот файл следует поместить все ресурсы, не редактируемые редактором ресурсов.

[!output PROJECT_NAME].def
    В этом файле содержатся сведения о библиотеке DLL, необходимой для выполнения приложения в Microsoft Windows. В нем определяются такие параметры, как имя и описание библиотеки DLL. Также в файле выполняется экспорт функций из библиотеки DLL.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка (PCH) с именем [!output PROJECT_NAME].pch и файла предкомпилированных типов с именем StdAfx.obj.

Resource.h
    Это стандартный файл заголовка, в котором определяются новые идентификаторы ресурсов. Такой файл можно прочитать и обновить в Microsoft Visual C++.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Прочие примечания.

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
